{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000121389",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 데이지스파펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には涼しい渓谷があり、カップル、家族、団体が楽しむのに良い客室を提供します。 各客室にはテラスがあり、澄んだ空気を吸うことができ、おいしい食べ物を楽しむことができます。 ペンションではスパを楽しむことができ、ワイファイも可能です。 予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数の料金およびその他の使用料は当日現地にてお支払いください。 冬季は当日予約が不可能であり、あらかじめ電話で予約をしなければなりません。 お客様のレビューによると、ペンションは静かで居心地の良い宿で、頻繁に寧越を訪れる方におすすめです。 社長夫婦の親切なおもてなしと素敵なビュー、澄んだ空気は癒される良い場所です。 暑い中でもメゾネットタイプの客室にはエアコンが設置されて涼しく過ごすことができます。 ただし、スパルームでは少し虫が見つかり、車のない旅行者も簡単に訪れることができます。 ホストの親切なサービスと個人ジェットスパを利用できる号客室、快適な2階の寝室などが良かったですが、登録写真とは違って古くて古い感じが強く、バーベキュー場は汚くて渓谷から遠くて不便な点もありました。 清潔状態も悪く、悪臭と不親切なサービスに失望しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には涼しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはテラスがあり、エアコンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に含まれない追加人数や使用料などはありますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数の料金やその他の使用料は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "冬季の予約について教えてください。",
            "answer": "冬季は当日予約が不可能です。予め電話で予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ペンションは静かで居心地の良い宿で、素晴らしいビューと親切なおもてなしを提供していると評判です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのデメリットは何ですか？",
            "answer": "登録写真とは異なり、古くて古い感じがするとの意見があります。また、清潔状態やバーベキュー場の不便さも指摘されています。"
        },
        {
            "question": "どのような人にペンションをおすすめしますか？",
            "answer": "ペンションは頻繁に寧越を訪れる方や自然を楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "車以外でもアクセス可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典や魅力的な点を教えてください。",
            "answer": "ホストの親切なサービスや個人ジェットスパ、快適な2階の寝室などが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 426
    }
}